收費版facebook唔會有廣告，會收幾多錢呢？？

朱克伯格暗示Facebook可能推出收費版本？

社交媒體Facebook創辦人朱克伯格周二出席聽證會，其言論暗示Facebook不排除推出其他版本，可能包括收費版或高端版。

被參議院議員問及Facebook會否永久免費時，朱克伯格回答指：「對，這以後都會有一個版本的Facebook是免費的。」他並認為，由廣告支持的服務對Facebook來說是最好的商業模式。

朱克伯格指，「Facebook的使命是協助全球各地的人聯繫在一起，令世界變得更緊密，因此我們有必要提供所有人都負擔得起的服務。」

值得留意的是，朱克伯格特別提到會有「一個版本」的Facebook是免費，而不是Facebook網站一向承諾的「永久免費」。

這意味着，該公司不排除推出一個收費版本的Facebook，或許是「零廣告」的版本，而此舉將有助Facebook緩和用戶對於資料外洩的憂慮。

Facebook股價周二大幅反彈，收報165.04美元，升4.5%。
─ ─ ─ ─ ─ ─

學到嘢喎豬仔
啲語言藝術好中國風下喎

畀唔畀錢都係睇content farm
只係唔畀錢就要睇埋scam廣告
有個閪分別

fb老嘢先用

發揮連仔力量 憾低Facebook